如果香港要選一個劉在石既人出黎會係邊個明星？

請出招

發哥

發哥 點解我淨係會諗華仔

鄭丹瑞個feel都幾似劉在石

但呀旦個底好似無在石咁好
但口才都係100分

暗星得唔得

唔識佢 講下點解？樣似？
我係想選個行為似大神既人

都幾難 曾志偉 森美呢D都鐘意踩人為樂

劉在石咪又係咁

在石唔係好mean咁踩喎 抽完水會令人好笑
其次在石係勁撚有禮貌

DoDo姐

黃子華

無可能有啦。。如果你要行為口才全部都似，淨係講捐獻，香港都無邊個口才好嘅明星做到！！
劉大神 最好啦

達哥

叻哥

叻哥算把啦
首先民望要好似劉在石甘高過總統，其次唔會乞人憎…次次民望調查或者好感度都係頭3

新青年髮郎？

古天樂

無可能有

邊有人好似佢捐咁多錢？

子華神

正！

不過計埋綜藝感Do姐fit曬，
不過係女人

農夫？

無